好開心琴晚發夢夢到你

你終於主動穩我同我講野 我地終於可以見多一次 可惜只係夢 但我唔想醒呀

多謝

樓主幾耐冇見佢

一段時間啦 但以後都唔會再見架啦 我好掛住佢 唔夾就係唔夾

本身同佢關係點

新識嘅 出過幾次街 最後果次有拖手有攬有錫面 但係大家都意識到唔太夾 佢都無覆我了

無一齊到？

無 可能feel到唔夾了

係雙方都覺得唔夾定你覺得？

雙方 feel到佢wts拒絕我

今晚早啲訓，再見多佢一次，可能有得中出添

係性格唔夾？價值觀？

呢個曾經係我早訓嘅原因

見識 經歷 年齡 佢話覺得同我傾計好似教我做人